巴打們有無飲開energy drink呢?

近期飲red bull飲到上癮 但效用唔大 有無其他推薦？

monster

Redbull 最好飲
Monster
日本嗰啲麻麻

有無巴打試過外國野 5-hour drink好似唔錯